(PS4)一邊打Marvel Spider Man 一邊傾下計

樓主試下再一邊操叻體能，做到你就叻叻喇

[即時生效]以後邊個再鬥黃就原地做一set體能